一人N樣中國人嘅光榮

1. 狗肉節
2. 霧霾
3. 山寨
4. 爆炸
5. 北姑雞
6. 乞兒都可以係工
7. 扑頭黨
8. 強國
9. 經濟強國
10. 大意外唔會死多過10人
11. 背脊向天就食得
12. 抄人抄得快
13. 無真野
14. 高官唔係中國藉
15. 高官啲仔女唔係中國讀書
16. 炒貴晒人地國家啲野

Lm待笑

推